<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Як ми приведемо вам клієнтів on WEBVAM Studio</title><link>https://webvam.cz/uk/posluhy/</link><description>Recent content in Як ми приведемо вам клієнтів on WEBVAM Studio</description><generator>Hugo</generator><language>uk-UA</language><atom:link href="https://webvam.cz/uk/posluhy/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Статичний сайт (Hugo)</title><link>https://webvam.cz/uk/posluhy/statychni-sajty/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://webvam.cz/uk/posluhy/statychni-sajty/</guid><description>&lt;h2 id="ваш-бізнес-в-чехії--тепер-онлайн">Ваш бізнес в Чехії — тепер онлайн&lt;/h2>
&lt;p>Ви відкрили живність або компанію в Чехії і вам потрібен сайт? Статичний сайт — це найшвидший та найдоступніший спосіб заявити про свій бізнес в інтернеті. Без складних систем, без щомісячних витрат на обслуговування, без зайвих проблем.&lt;/p>
&lt;h3 id="що-ви-отримаєте">Що ви отримаєте&lt;/h3>
&lt;ul>
&lt;li>&lt;strong>Блискавичну швидкість&lt;/strong> — Google PageSpeed 95–100/100, що допомагає бути вище в пошуку&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Повну безпеку&lt;/strong> — без бази даних і CMS немає що зламувати&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Двомовний сайт&lt;/strong> — чеська та українська версії, щоб вас знаходили і чехи, і українці&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>SEO з першого дня&lt;/strong> — правильна структура для високих позицій в Google&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Адаптивний дизайн&lt;/strong> — ідеально виглядає на телефоні, планшеті та комп&amp;rsquo;ютері&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Нульові витрати на підтримку CMS&lt;/strong> — жодних оновлень, плагінів, вразливостей&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;h3 id="для-кого-це-підходить">Для кого це підходить&lt;/h3>
&lt;ul>
&lt;li>&lt;strong>Нова живність в Чехії&lt;/strong> — перукарні, манікюр, клінінг, ремонт, будівництво&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Фрилансери та спеціалісти&lt;/strong> — портфоліо, візитка, опис послуг&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Кафе та ресторани&lt;/strong> — меню, фото, контакти, посилання на доставку&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Малий бізнес&lt;/strong> — коли потрібен сайт швидко і за розумну ціну&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Послуги для українців&lt;/strong> — перевезення, переклади, юридична допомога&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;h3 id="як-ми-працюємо">Як ми працюємо&lt;/h3>
&lt;ol>
&lt;li>&lt;strong>Розмова українською&lt;/strong> — розкажіть нам про ваш бізнес та цілі, ми все зрозуміємо&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Структура та контент&lt;/strong> — підготуємо сторінки, тексти та ключові слова для чеського ринку&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Дизайн і розробка&lt;/strong> — створимо сучасний сайт на платформі Hugo&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>SEO-налаштування&lt;/strong> — оптимізуємо для Google, підключимо Google Business Profile&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Запуск&lt;/strong> — розмістимо сайт на хостингу з SSL-сертифікатом і передамо вам&lt;/li>
&lt;/ol>
&lt;h3 id="чому-не-wordpress">Чому не WordPress?&lt;/h3>
&lt;p>WordPress — чудова система для інтернет-магазинів і блогів. Але якщо вам не потрібно щодня змінювати контент, статичний сайт буде швидшим, безпечнішим та дешевшим. Ми використовуємо Hugo — один з найшвидших генераторів сайтів у світі. А якщо з часом вам знадобиться магазин — ми завжди можемо перейти на WordPress.&lt;/p></description></item><item><title>Сайт з CMS (WordPress)</title><link>https://webvam.cz/uk/posluhy/cms-sajty/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://webvam.cz/uk/posluhy/cms-sajty/</guid><description>&lt;h2 id="сайт-яким-ви-керуєте-самостійно">Сайт, яким ви керуєте самостійно&lt;/h2>
&lt;p>Хочете самі додавати товари, змінювати ціни та публікувати новини? WordPress дає вам повний контроль над сайтом без технічних знань. Ми налаштуємо все так, щоб ви могли працювати зі своїм сайтом так само легко, як з телефоном.&lt;/p>
&lt;h3 id="що-входить-у-вартість">Що входить у вартість&lt;/h3>
&lt;ul>
&lt;li>&lt;strong>Зрозуміла панель управління&lt;/strong> — інтуїтивний інтерфейс, який можна налаштувати українською&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Інтернет-магазин (WooCommerce)&lt;/strong> — продавайте онлайн з оплатою карткою та банківським переказом&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Блог та новини&lt;/strong> — публікуйте статті, залучайте клієнтів з пошуку&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Двомовний контент&lt;/strong> — чеська та українська версії через WPML або Polylang&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>SEO-інструменти&lt;/strong> — Yoast SEO або Rank Math для просування в Google&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Контактні форми&lt;/strong> — заявки приходять на ваш e-mail&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;h3 id="кому-підходить-wordpress">Кому підходить WordPress&lt;/h3>
&lt;ul>
&lt;li>&lt;strong>Інтернет-магазини&lt;/strong> — від невеликого каталогу до сотень товарів&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Бізнес з частими оновленнями&lt;/strong> — меню ресторану, прайс-лист, розклад&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Послуги з онлайн-записом&lt;/strong> — перукарні, косметологи, репетитори&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Спільноти та організації&lt;/strong> — заходи, новини, контакти для українців у Чехії&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Ті, хто хоче вести блог&lt;/strong> — статті допомагають просуватися в Google&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;h3 id="що-ви-отримаєте-при-запуску">Що ви отримаєте при запуску&lt;/h3>
&lt;ol>
&lt;li>&lt;strong>Встановлення WordPress&lt;/strong> на надійний хостинг з щоденними резервними копіями&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Індивідуальний дизайн&lt;/strong> — під ваш бізнес та вашу аудиторію&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Налаштування плагінів&lt;/strong> — безпека, SEO, форми, антиспам&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Навчання&lt;/strong> — покажемо, як додавати товари, змінювати тексти та завантажувати фото&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>30 днів підтримки&lt;/strong> — після запуску допоможемо з будь-якими питаннями&lt;/li>
&lt;/ol>
&lt;h3 id="безпека-та-підтримка">Безпека та підтримка&lt;/h3>
&lt;p>WordPress безпечний при правильному налаштуванні. Ми встановимо брандмауер, налаштуємо автоматичні резервні копії. Не хочете самі займатися технічною частиною? У нас є послуга щомісячного обслуговування.&lt;/p></description></item><item><title>SEO оптимізація</title><link>https://webvam.cz/uk/posluhy/seo-optymizaciya/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://webvam.cz/uk/posluhy/seo-optymizaciya/</guid><description>&lt;h2 id="щоб-клієнти-знаходили-вас-у-google">Щоб клієнти знаходили вас у Google&lt;/h2>
&lt;p>Ви створили бізнес у Чехії, але клієнти не знають про вас? SEO-оптимізація — це спосіб зробити так, щоб коли хтось шукає ваші послуги в Google, він знаходив саме вас. Це не магія — це правильна робота з сайтом.&lt;/p>
&lt;h3 id="що-включає-seo-оптимізація">Що включає SEO-оптимізація&lt;/h3>
&lt;ul>
&lt;li>&lt;strong>Технічний аудит&lt;/strong> — знайдемо та виправимо помилки, що заважають пошуку&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Підбір ключових слів&lt;/strong> — визначимо, що саме шукають ваші клієнти чеською та українською&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Оптимізація сторінок&lt;/strong> — заголовки, описи, структура контенту&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Оптимізація швидкості&lt;/strong> — Core Web Vitals, стиснення зображень, кешування&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Локальне SEO&lt;/strong> — Google Business Profile, щоб вас знаходили на Google Maps&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Рекомендації щодо контенту&lt;/strong> — які тексти створювати, щоб залучати клієнтів&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;h3 id="чому-це-важливо-для-бізнесу-в-чехії">Чому це важливо для бізнесу в Чехії&lt;/h3>
&lt;ul>
&lt;li>Понад 90% людей у Чехії шукають послуги через Google&lt;/li>
&lt;li>Ваші клієнти шукають і чеською, і українською — потрібно бути видимим в обох&lt;/li>
&lt;li>Локальне SEO приводить клієнтів з вашого району — «kadeřnictví Praha», «манікюр Прага»&lt;/li>
&lt;li>Органічний трафік — найдешевше джерело клієнтів у довгостроковій перспективі&lt;/li>
&lt;li>SEO працює 24/7 — на відміну від реклами, яка зупиняється, коли закінчується бюджет&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;h3 id="двомовне-seo-для-українського-бізнесу">Двомовне SEO для українського бізнесу&lt;/h3>
&lt;p>Ваші клієнти — і чехи, і українці. Ми оптимізуємо сайт для обох аудиторій: чеською мовою для місцевого ринку та українською для вашої спільноти. Правильне налаштування hreflang та окрема стратегія ключових слів для кожної мови.&lt;/p></description></item><item><title>Підтримка та обслуговування</title><link>https://webvam.cz/uk/posluhy/pidtrymka-ta-obsluhovuvannya/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://webvam.cz/uk/posluhy/pidtrymka-ta-obsluhovuvannya/</guid><description>&lt;h2 id="ви-займаєтесь-бізнесом--ми-доглядаємо-за-сайтом">Ви займаєтесь бізнесом — ми доглядаємо за сайтом&lt;/h2>
&lt;p>Запустити сайт — це лише початок. Щоб він працював стабільно, був безпечним і швидким, потрібна регулярна підтримка. Ми беремо це на себе — ви зосереджуєтесь на своєму бізнесі.&lt;/p>
&lt;h3 id="що-входить-у-щомісячне-обслуговування">Що входить у щомісячне обслуговування&lt;/h3>
&lt;ul>
&lt;li>&lt;strong>Оновлення&lt;/strong> — WordPress, плагіни та теми завжди в актуальній версії&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Резервні копії&lt;/strong> — регулярні бекапи, щоб нічого не втратити&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Безпека&lt;/strong> — моніторинг загроз, брандмауер, захист від шкідливого коду&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Моніторинг 24/7&lt;/strong> — якщо сайт впаде, ми дізнаємося першими та полагодимо&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Зміни контенту&lt;/strong> — потрібно оновити текст, фото чи ціну? Просто напишіть нам&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Підтримка&lt;/strong> — відповідаємо на питання протягом 24 годин, спілкуємось українською&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;h3 id="навіщо-потрібна-регулярна-підтримка">Навіщо потрібна регулярна підтримка&lt;/h3>
&lt;ul>
&lt;li>Неоновлений WordPress — відкриті двері для хакерів&lt;/li>
&lt;li>Без резервних копій втрата даних може коштувати вам клієнтів&lt;/li>
&lt;li>Повільний сайт відлякує покупців — кожна зайва секунда завантаження знижує конверсії&lt;/li>
&lt;li>Краще запобігати проблемам, ніж вирішувати їх в авральному режимі&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;h3 id="тарифи-обслуговування">Тарифи обслуговування&lt;/h3>
&lt;table>
 &lt;thead>
 &lt;tr>
 &lt;th>&lt;/th>
 &lt;th>Базовий&lt;/th>
 &lt;th>Стандарт&lt;/th>
 &lt;th>Преміум&lt;/th>
 &lt;/tr>
 &lt;/thead>
 &lt;tbody>
 &lt;tr>
 &lt;td>Оновлення&lt;/td>
 &lt;td>✓&lt;/td>
 &lt;td>✓&lt;/td>
 &lt;td>✓&lt;/td>
 &lt;/tr>
 &lt;tr>
 &lt;td>Резервні копії&lt;/td>
 &lt;td>щотижня&lt;/td>
 &lt;td>щодня&lt;/td>
 &lt;td>щодня&lt;/td>
 &lt;/tr>
 &lt;tr>
 &lt;td>Зміни контенту&lt;/td>
 &lt;td>1 год/міс&lt;/td>
 &lt;td>3 год/міс&lt;/td>
 &lt;td>5 год/міс&lt;/td>
 &lt;/tr>
 &lt;tr>
 &lt;td>Моніторинг 24/7&lt;/td>
 &lt;td>✓&lt;/td>
 &lt;td>✓&lt;/td>
 &lt;td>✓&lt;/td>
 &lt;/tr>
 &lt;tr>
 &lt;td>Пріоритетна підтримка&lt;/td>
 &lt;td>—&lt;/td>
 &lt;td>✓&lt;/td>
 &lt;td>✓&lt;/td>
 &lt;/tr>
 &lt;tr>
 &lt;td>SEO-звітність&lt;/td>
 &lt;td>—&lt;/td>
 &lt;td>—&lt;/td>
 &lt;td>✓&lt;/td>
 &lt;/tr>
 &lt;/tbody>
&lt;/table>
&lt;h3 id="чому-саме-ми">Чому саме ми&lt;/h3>
&lt;p>Ми не великий конвеєр — кожен клієнт для нас важливий. Ви знаєте свого спеціаліста особисто, спілкуєтесь рідною мовою та отримуєте людський підхід. Якщо у вас виникне питання — просто напишіть нам у Telegram або на e-mail.&lt;/p></description></item><item><title>Домен і хостинг</title><link>https://webvam.cz/uk/posluhy/domen-i-hosting/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://webvam.cz/uk/posluhy/domen-i-hosting/</guid><description>&lt;h2 id="перший-крок--ваша-адреса-в-інтернеті">Перший крок — ваша адреса в інтернеті&lt;/h2>
&lt;p>Домен, хостинг і електронна пошта — це фундамент вашого бізнесу онлайн. Ми все налаштуємо за вас: від реєстрації домену до створення корпоративної пошти. Вам не потрібно розбиратися в технічних деталях.&lt;/p>
&lt;h3 id="що-ми-зробимо">Що ми зробимо&lt;/h3>
&lt;ul>
&lt;li>&lt;strong>Реєстрація домену&lt;/strong> — .cz, .com, .eu та інші зони&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Надійний хостинг&lt;/strong> — SSD-диски, висока доступність, автоматичні резервні копії&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>SSL-сертифікат&lt;/strong> — шифроване HTTPS-з&amp;rsquo;єднання для безпеки та довіри клієнтів&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Корпоративна пошта&lt;/strong> — професійна адреса info@вашафірма.cz замість gmail.com&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>DNS-налаштування&lt;/strong> — правильна конфігурація без технічних складнощів&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Технічна підтримка&lt;/strong> — допомога українською мовою з будь-яких питань&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;h3 id="чому-варто-оформити-через-нас">Чому варто оформити через нас&lt;/h3>
&lt;ul>
&lt;li>&lt;strong>Один контакт&lt;/strong> — сайт, домен, хостинг і пошта в одному місці&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Все налаштовано&lt;/strong> — вам не потрібно розбиратися в DNS, MX-записах і сертифікатах&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Прозорі ціни&lt;/strong> — ніяких прихованих платежів та автоматичних подорожчань&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Міграція безкоштовно&lt;/strong> — якщо ваш сайт вже десь розміщений, ми його перенесемо&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;h3 id="який-домен-обрати">Який домен обрати&lt;/h3>
&lt;p>Для бізнесу в Чехії рекомендуємо .cz — чехи довіряють цій зоні, і це допомагає в локальному SEO. Якщо ви працюєте з клієнтами з інших країн — .com або .eu. Ми перевіримо доступність і допоможемо обрати найкращий варіант.&lt;/p></description></item></channel></rss>