<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Jak vám přivedeme zákazníky on WEBVAM Studio</title><link>https://webvam.cz/sluzby/</link><description>Recent content in Jak vám přivedeme zákazníky on WEBVAM Studio</description><generator>Hugo</generator><language>cs-CZ</language><atom:link href="https://webvam.cz/sluzby/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Statický web (Hugo)</title><link>https://webvam.cz/sluzby/staticke-weby/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://webvam.cz/sluzby/staticke-weby/</guid><description>&lt;h2 id="rychlý-web-který-prodává">Rychlý web, který prodává&lt;/h2>
&lt;p>Statické webové stránky jsou nejrychlejší řešení na trhu. Žádná databáze, žádné bezpečnostní díry, žádné pomalé načítání. Váš web dosáhne skóre 95–100 v Google PageSpeed — a to se projeví na pozicích ve vyhledávání i na spokojenosti zákazníků.&lt;/p>
&lt;h3 id="co-to-znamená-pro-váš-byznys">Co to znamená pro váš byznys&lt;/h3>
&lt;ul>
&lt;li>&lt;strong>Google PageSpeed 95–100/100&lt;/strong> — rychlost je klíčový faktor pro Google i Seznam&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Žádné hackerské útoky&lt;/strong> — bez databáze a CMS není co napadnout&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Nulové náklady na údržbu&lt;/strong> — žádné aktualizace pluginů ani bezpečnostních záplat&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>SEO výhoda od prvního dne&lt;/strong> — rychlý web = lepší pozice ve vyhledávačích&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Responzivní design&lt;/strong> — funguje na mobilu, tabletu i desktopu&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Vícejazyčné verze&lt;/strong> — ideální pro firmy, které obsluhují české i zahraniční zákazníky&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;h3 id="pro-koho-je-statický-web-ideální">Pro koho je statický web ideální&lt;/h3>
&lt;ul>
&lt;li>&lt;strong>Živnostníci a OSVČ&lt;/strong> — profesionální vizitka na internetu za rozumnou cenu&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Malé a střední firmy&lt;/strong> — firemní prezentace, která dělá dojem&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Landing pages&lt;/strong> — pro reklamní kampaně na Google Ads nebo Skliku&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Portfolia&lt;/strong> — pro kreativce, řemeslníky a freelancery&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Informační weby&lt;/strong> — kde obsah neměníte každý den&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;h3 id="jak-probíhá-tvorba-webu">Jak probíhá tvorba webu&lt;/h3>
&lt;ol>
&lt;li>&lt;strong>Konzultace zdarma&lt;/strong> — probereme, co váš web potřebuje a jaké máte cíle&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Návrh struktury&lt;/strong> — navrhneme stránky, obsah a klíčová slova pro SEO&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Grafika a kódování&lt;/strong> — vytvoříme moderní responzivní web na platformě Hugo&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>SEO nastavení&lt;/strong> — optimalizujeme titulky, popisy a strukturu pro Google i Seznam&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Spuštění a předání&lt;/strong> — nasadíme web na hosting s SSL a zaškolíme vás&lt;/li>
&lt;/ol>
&lt;h3 id="proč-hugo-a-ne-wordpress">Proč Hugo a ne WordPress?&lt;/h3>
&lt;p>Hugo je generátor statických stránek, který používají firmy po celém světě. Na rozdíl od WordPressu nepotřebuje databázi, server s PHP ani pravidelné aktualizace. Výsledkem je web, který je rychlejší, bezpečnější a levnější na provoz. Pokud nepotřebujete denně měnit obsah nebo mít e-shop, statický web je chytřejší volba.&lt;/p></description></item><item><title>Web s CMS (WordPress)</title><link>https://webvam.cz/sluzby/cms-weby/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://webvam.cz/sluzby/cms-weby/</guid><description>&lt;h2 id="web-který-si-spravujete-sami">Web, který si spravujete sami&lt;/h2>
&lt;p>Potřebujete pravidelně přidávat produkty, psát články nebo aktualizovat nabídku? WordPress vám dá plnou kontrolu nad obsahem bez nutnosti volat vývojáře. Je to nejpoužívanější CMS na světě — a my vám ho nastavíme přesně pro váš byznys.&lt;/p>
&lt;h3 id="co-v-ceně-dostanete">Co v ceně dostanete&lt;/h3>
&lt;ul>
&lt;li>&lt;strong>Administraci v češtině&lt;/strong> — přehledné rozhraní, kde zvládnete vše sami&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>E-shop přes WooCommerce&lt;/strong> — prodávejte online českým zákazníkům s platbou kartou, převodem i na dobírku&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Blog a novinky&lt;/strong> — publikujte články a budujte si autoritu ve vašem oboru&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>SEO pluginy&lt;/strong> — Yoast SEO nebo Rank Math pro lepší viditelnost na Google a Seznamu&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Kontaktní formuláře&lt;/strong> — propojení s vaším e-mailem&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Vícejazyčné verze&lt;/strong> — WPML nebo Polylang pro obsluhu zahraničních zákazníků&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;h3 id="pro-koho-je-wordpress">Pro koho je WordPress&lt;/h3>
&lt;ul>
&lt;li>&lt;strong>E-shopy&lt;/strong> — od malých obchůdků po katalogy se stovkami produktů&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Firmy s aktivním blogem&lt;/strong> — pravidelný obsah přitahuje zákazníky z vyhledávání&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Restaurace a služby&lt;/strong> — aktualizace jídelníčku, ceníku nebo otevírací doby&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Realitní kanceláře&lt;/strong> — správa nabídky nemovitostí&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Spolky a organizace&lt;/strong> — aktuality, události, členská sekce&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;h3 id="co-je-v-ceně-tvorby">Co je v ceně tvorby&lt;/h3>
&lt;ol>
&lt;li>&lt;strong>Instalace a konfigurace&lt;/strong> WordPressu na spolehlivém hostingu&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Grafický návrh&lt;/strong> — design na míru nebo úprava prémiového tématu&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Základní pluginy&lt;/strong> — bezpečnost, SEO, zálohy, formuláře, antispam&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Zaškolení&lt;/strong> — naučíme vás přidávat obsah, produkty a fotky&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>30 dní podpory&lt;/strong> — po spuštění vám pomůžeme s čímkoliv&lt;/li>
&lt;/ol>
&lt;h3 id="wordpress-a-bezpečnost">WordPress a bezpečnost&lt;/h3>
&lt;p>WordPress je bezpečný, pokud se o něj staráte. Zajistíme vám automatické zálohy, bezpečnostní plugin a silná hesla. A pokud nechcete řešit aktualizace sami, nabízíme měsíční správu webu.&lt;/p></description></item><item><title>SEO optimalizace</title><link>https://webvam.cz/sluzby/seo-optimalizace/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://webvam.cz/sluzby/seo-optimalizace/</guid><description>&lt;h2 id="buďte-vidět-na-google-i-seznamu">Buďte vidět na Google i Seznamu&lt;/h2>
&lt;p>V Česku hledá většina lidí přes Google, ale nezapomínejte na Seznam — stále ho používá přes čtvrtina českých uživatelů. Optimalizujeme váš web tak, aby se zobrazoval na předních pozicích v obou vyhledávačích a přiváděl vám zákazníky.&lt;/p>
&lt;h3 id="co-seo-optimalizace-zahrnuje">Co SEO optimalizace zahrnuje&lt;/h3>
&lt;ul>
&lt;li>&lt;strong>Technický audit&lt;/strong> — odhalíme problémy, které brání indexaci a snižují pozice&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Analýza klíčových slov&lt;/strong> — zjistíme, co vaši zákazníci skutečně hledají&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>On-page optimalizace&lt;/strong> — titulky, meta popisy, nadpisy, strukturovaná data&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Optimalizace rychlosti&lt;/strong> — Core Web Vitals, komprese obrázků, caching&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Lokální SEO&lt;/strong> — Google Business Profile, Firmy.cz, lokální klíčová slova&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Obsahová doporučení&lt;/strong> — jaký obsah vytvářet, aby přitahoval návštěvníky&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;h3 id="proč-investovat-do-seo">Proč investovat do SEO&lt;/h3>
&lt;ul>
&lt;li>68 % online návštěv začíná ve vyhledávači&lt;/li>
&lt;li>Organický provoz je dlouhodobě nejlevnější zdroj zákazníků&lt;/li>
&lt;li>Lepší pozice v Google = větší důvěra u zákazníků&lt;/li>
&lt;li>Na rozdíl od reklamy SEO funguje i po skončení kampaně&lt;/li>
&lt;li>Lokální SEO přivede zákazníky z vašeho okolí&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;h3 id="optimalizace-pro-google-i-seznam">Optimalizace pro Google i Seznam&lt;/h3>
&lt;p>Na rozdíl od mnoha agentur optimalizujeme nejen pro Google, ale i pro Seznam. Oba vyhledávače mají odlišné algoritmy — co funguje na Google, nemusí stačit pro Seznam. Postaráme se o to, abyste byli vidět v obou.&lt;/p></description></item><item><title>Správa a údržba</title><link>https://webvam.cz/sluzby/sprava-a-udrzba/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://webvam.cz/sluzby/sprava-a-udrzba/</guid><description>&lt;h2 id="soustřeďte-se-na-byznys-o-web-se-postaráme">Soustřeďte se na byznys, o web se postaráme&lt;/h2>
&lt;p>Údržba webu není jen o aktualizacích — je to pojistka proti výpadkům, hackům a ztrátě dat. Postaráme se o technickou stránku vašeho webu, abyste se mohli věnovat tomu, co umíte nejlíp — svému podnikání.&lt;/p>
&lt;h3 id="co-měsíční-správa-zahrnuje">Co měsíční správa zahrnuje&lt;/h3>
&lt;ul>
&lt;li>&lt;strong>Aktualizace&lt;/strong> — WordPress jádro, pluginy a témata vždy v aktuální verzi&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Zálohy&lt;/strong> — pravidelné zálohy celého webu, abyste nikdy nepřišli o data&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Bezpečnost&lt;/strong> — firewall, monitoring podezřelé aktivity, ochrana proti malwaru&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Monitoring 24/7&lt;/strong> — okamžitě víme, když web nefunguje, a řešíme to&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Úpravy obsahu&lt;/strong> — změny textů, obrázků a drobné designové úpravy&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Technická podpora&lt;/strong> — odpovědi na vaše dotazy do 24 hodin&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;h3 id="kolik-stojí-neopravený-web">Kolik stojí neopravený web&lt;/h3>
&lt;ul>
&lt;li>43 % kybernetických útoků cílí na malé weby a živnostníky&lt;/li>
&lt;li>Neopravená bezpečnostní chyba může znamenat ztrátu zákaznických dat&lt;/li>
&lt;li>Pomalý web odradí zákazníky — každá sekunda navíc snižuje konverze o 7 %&lt;/li>
&lt;li>Výpadek webu = ztráta objednávek a důvěry&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;h3 id="balíčky-správy">Balíčky správy&lt;/h3>
&lt;table>
 &lt;thead>
 &lt;tr>
 &lt;th>&lt;/th>
 &lt;th>Základní&lt;/th>
 &lt;th>Standard&lt;/th>
 &lt;th>Premium&lt;/th>
 &lt;/tr>
 &lt;/thead>
 &lt;tbody>
 &lt;tr>
 &lt;td>Aktualizace&lt;/td>
 &lt;td>✓&lt;/td>
 &lt;td>✓&lt;/td>
 &lt;td>✓&lt;/td>
 &lt;/tr>
 &lt;tr>
 &lt;td>Zálohy&lt;/td>
 &lt;td>týdně&lt;/td>
 &lt;td>denně&lt;/td>
 &lt;td>denně&lt;/td>
 &lt;/tr>
 &lt;tr>
 &lt;td>Úpravy obsahu&lt;/td>
 &lt;td>1h/měsíc&lt;/td>
 &lt;td>3h/měsíc&lt;/td>
 &lt;td>5h/měsíc&lt;/td>
 &lt;/tr>
 &lt;tr>
 &lt;td>Monitoring 24/7&lt;/td>
 &lt;td>✓&lt;/td>
 &lt;td>✓&lt;/td>
 &lt;td>✓&lt;/td>
 &lt;/tr>
 &lt;tr>
 &lt;td>Prioritní podpora&lt;/td>
 &lt;td>—&lt;/td>
 &lt;td>✓&lt;/td>
 &lt;td>✓&lt;/td>
 &lt;/tr>
 &lt;tr>
 &lt;td>SEO reporting&lt;/td>
 &lt;td>—&lt;/td>
 &lt;td>—&lt;/td>
 &lt;td>✓&lt;/td>
 &lt;/tr>
 &lt;/tbody>
&lt;/table>
&lt;h3 id="proč-právě-my">Proč právě my&lt;/h3>
&lt;p>Nespravujeme stovky webů na pásu. Každému klientovi se věnujeme osobně. Znáte svého správce jménem a máte přímý kontakt — žádné tickety a čekání ve frontě.&lt;/p></description></item><item><title>Doména a hosting</title><link>https://webvam.cz/sluzby/domena-a-hosting/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://webvam.cz/sluzby/domena-a-hosting/</guid><description>&lt;h2 id="doména-hosting-a-e-mail--vše-na-jednom-místě">Doména, hosting a e-mail — vše na jednom místě&lt;/h2>
&lt;p>Nemusíte obcházet tři různé firmy. Zaregistrujeme vám doménu, nastavíme hosting a vytvoříme firemní e-mail. Jeden kontakt, jedna faktura, žádné starosti.&lt;/p>
&lt;h3 id="co-pro-vás-zajistíme">Co pro vás zajistíme&lt;/h3>
&lt;ul>
&lt;li>&lt;strong>Registrace domény&lt;/strong> — .cz, .com, .eu a desítky dalších koncovek&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Spolehlivý hosting&lt;/strong> — SSD disky, vysoká dostupnost, automatické zálohy&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>SSL certifikát&lt;/strong> — šifrované HTTPS připojení (povinné pro SEO i důvěru zákazníků)&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Firemní e-mail&lt;/strong> — profesionální adresa &lt;a href="mailto:info@vasefirma.cz">info@vasefirma.cz&lt;/a> místo gmail.com&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>DNS nastavení&lt;/strong> — správná konfigurace domény bez technického hlavolamu&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Technická podpora&lt;/strong> — pomoc kdykoliv potřebujete&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;h3 id="proč-řešit-hosting-přes-nás">Proč řešit hosting přes nás&lt;/h3>
&lt;ul>
&lt;li>&lt;strong>Jeden kontakt&lt;/strong> — web, doména, hosting a e-maily pod jednou střechou&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Správné nastavení&lt;/strong> — žádné výchozí hesla, žádné bezpečnostní díry&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Férovost&lt;/strong> — žádné skryté poplatky ani automatické prodlužování za vyšší ceny&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Migrace zdarma&lt;/strong> — pokud máte web jinde, přestěhujeme ho&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;h3 id="jakou-doménu-zvolit">Jakou doménu zvolit&lt;/h3>
&lt;p>Pro české firmy doporučujeme .cz — zákazníci jí důvěřují a je to signál pro lokální SEO. Pro mezinárodní projekty pak .com nebo .eu. Pomůžeme vám vybrat tu správnou a ověříme dostupnost.&lt;/p></description></item></channel></rss>