<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Приведём клиентов в ваш бизнес — сайт, реклама и маркетинг под ключ on WEBVAM Studio</title><link>https://webvam.cz/ru/</link><description>Recent content in Приведём клиентов в ваш бизнес — сайт, реклама и маркетинг под ключ on WEBVAM Studio</description><generator>Hugo</generator><language>ru-RU</language><atom:link href="https://webvam.cz/ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Статический сайт (Hugo)</title><link>https://webvam.cz/ru/uslugi/staticheskie-sajty/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://webvam.cz/ru/uslugi/staticheskie-sajty/</guid><description>&lt;h2 id="надёжный-сайт-для-вашего-бизнеса-в-чехии">Надёжный сайт для вашего бизнеса в Чехии&lt;/h2>
&lt;p>Вы ведёте бизнес в Чехии и вам нужен сайт, который работает быстро, выглядит профессионально и не требует постоянного внимания? Статический сайт — это решение, которое выбирают предприниматели, ценящие надёжность и результат.&lt;/p>
&lt;h3 id="что-вы-получите">Что вы получите&lt;/h3>
&lt;ul>
&lt;li>&lt;strong>Молниеносную скорость&lt;/strong> — Google PageSpeed 95–100/100, что напрямую влияет на позиции в поиске&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Полную безопасность&lt;/strong> — нет базы данных, нет точек для хакерских атак&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Двуязычный сайт&lt;/strong> — чешская и русская версии из коробки, чтобы охватить и чешских, и русскоязычных клиентов&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>SEO с первого дня&lt;/strong> — правильная структура, мета-теги и скорость для высоких позиций в Google&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Адаптивный дизайн&lt;/strong> — идеально выглядит на телефоне, планшете и компьютере&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Нулевые расходы на обслуживание CMS&lt;/strong> — никаких обновлений, плагинов, уязвимостей&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;h3 id="для-кого-подходит">Для кого подходит&lt;/h3>
&lt;ul>
&lt;li>&lt;strong>Малый бизнес в Чехии&lt;/strong> — салоны красоты, автосервисы, клининговые компании&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Специалисты и фрилансеры&lt;/strong> — портфолио, визитка, услуги&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Рестораны и кафе&lt;/strong> — меню, фотографии, контакты, ссылки на доставку&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Новый бизнес&lt;/strong> — когда нужен сайт быстро и без лишних сложностей&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Компании с клиентами из разных стран&lt;/strong> — мультиязычность включена&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;h3 id="как-мы-работаем">Как мы работаем&lt;/h3>
&lt;ol>
&lt;li>&lt;strong>Обсуждение на русском&lt;/strong> — расскажите нам о вашем бизнесе и целях, мы всё поймём&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Структура и контент&lt;/strong> — подготовим страницы, тексты и ключевые слова для чешского рынка&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Дизайн и разработка&lt;/strong> — создадим современный сайт на платформе Hugo&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>SEO-настройка&lt;/strong> — оптимизируем для Google, подключим Google Business Profile&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Запуск&lt;/strong> — разместим сайт на хостинге с SSL-сертификатом и передадим вам&lt;/li>
&lt;/ol>
&lt;h3 id="почему-не-wordpress">Почему не WordPress?&lt;/h3>
&lt;p>WordPress — отличная система, но если вам не нужно ежедневно менять контент или вести интернет-магазин, статический сайт будет быстрее, безопаснее и дешевле в обслуживании. Мы используем Hugo — один из самых быстрых генераторов сайтов в мире.&lt;/p></description></item><item><title>Сайт с CMS (WordPress)</title><link>https://webvam.cz/ru/uslugi/cms-sajty/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://webvam.cz/ru/uslugi/cms-sajty/</guid><description>&lt;h2 id="управляйте-сайтом-самостоятельно--на-русском-языке">Управляйте сайтом самостоятельно — на русском языке&lt;/h2>
&lt;p>Если вам важно самому обновлять товары, публиковать новости или менять цены — WordPress даёт полный контроль над содержимым сайта. Мы настроим его так, чтобы панель управления была понятна и удобна, даже если вы далеки от техники.&lt;/p>
&lt;h3 id="что-входит-в-стоимость">Что входит в стоимость&lt;/h3>
&lt;ul>
&lt;li>&lt;strong>Панель управления&lt;/strong> — интуитивный интерфейс, который можно настроить на русский язык&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Интернет-магазин (WooCommerce)&lt;/strong> — продавайте онлайн с оплатой картой и банковским переводом&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Блог и новости&lt;/strong> — публикуйте статьи, привлекайте клиентов из поиска&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Двуязычный контент&lt;/strong> — чешская и русская версии сайта через WPML или Polylang&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>SEO-инструменты&lt;/strong> — Yoast SEO или Rank Math для оптимизации под Google&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Контактные формы&lt;/strong> — заявки приходят прямо на ваш e-mail&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;h3 id="кому-подходит-wordpress">Кому подходит WordPress&lt;/h3>
&lt;ul>
&lt;li>&lt;strong>Интернет-магазины&lt;/strong> — от небольшого каталога до сотен товаров&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Компании с частыми обновлениями&lt;/strong> — меняете цены, акции, расписание&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Бизнес с блогом&lt;/strong> — статьи помогают продвигаться в Google&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Сервисные компании&lt;/strong> — запись онлайн, портфолио работ, отзывы&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Организации и сообщества&lt;/strong> — мероприятия, новости, контакты&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;h3 id="что-вы-получите-при-запуске">Что вы получите при запуске&lt;/h3>
&lt;ol>
&lt;li>&lt;strong>Установка WordPress&lt;/strong> на надёжный хостинг с ежедневными бэкапами&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Индивидуальный дизайн&lt;/strong> — под ваш бизнес и вашу аудиторию&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Настройка плагинов&lt;/strong> — безопасность, SEO, формы, антиспам&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Обучение&lt;/strong> — покажем, как добавлять товары, менять тексты и загружать фото&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>30 дней поддержки&lt;/strong> — после запуска поможем с любыми вопросами&lt;/li>
&lt;/ol>
&lt;h3 id="безопасность-вашего-сайта">Безопасность вашего сайта&lt;/h3>
&lt;p>WordPress безопасен при правильной настройке. Мы установим брандмауэр, настроим автоматические бэкапы и обновления. Если хотите полностью снять с себя техническую часть — у нас есть услуга ежемесячного обслуживания.&lt;/p></description></item><item><title>SEO оптимизация</title><link>https://webvam.cz/ru/uslugi/seo-optimizaciya/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://webvam.cz/ru/uslugi/seo-optimizaciya/</guid><description>&lt;h2 id="чтобы-ваш-бизнес-находили-в-google">Чтобы ваш бизнес находили в Google&lt;/h2>
&lt;p>У вас есть сайт, но клиенты не приходят из поиска? Или вы только создаёте сайт и хотите сразу заложить правильный фундамент? SEO-оптимизация поможет вашему бизнесу быть видимым для чешских и русскоязычных клиентов.&lt;/p>
&lt;h3 id="что-включает-seo-оптимизация">Что включает SEO-оптимизация&lt;/h3>
&lt;ul>
&lt;li>&lt;strong>Технический аудит&lt;/strong> — найдём и устраним ошибки, мешающие индексации&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Подбор ключевых слов&lt;/strong> — определим, что именно ищут ваши клиенты на чешском и русском языках&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Оптимизация страниц&lt;/strong> — заголовки, описания, структура контента&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Оптимизация скорости&lt;/strong> — Core Web Vitals, сжатие изображений, кеширование&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Локальное SEO&lt;/strong> — Google Business Profile, подключение к Google Maps&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Рекомендации по контенту&lt;/strong> — какие тексты писать, чтобы привлекать клиентов&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;h3 id="почему-это-важно-для-бизнеса-в-чехии">Почему это важно для бизнеса в Чехии&lt;/h3>
&lt;ul>
&lt;li>Более 90% пользователей в Чехии ищут услуги через Google&lt;/li>
&lt;li>Русскоязычные клиенты ищут и на русском, и на чешском — нужно быть видимым в обоих&lt;/li>
&lt;li>Локальное SEO приводит клиентов из вашего района — «маникюр Прага», «автосервис Кладно»&lt;/li>
&lt;li>Органический трафик — самый дешёвый источник клиентов в долгосрочной перспективе&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;h3 id="двуязычное-seo--наша-специализация">Двуязычное SEO — наша специализация&lt;/h3>
&lt;p>Мы понимаем, как работает поиск для двуязычного бизнеса. Ваш сайт будет оптимизирован и для чешских запросов (чтобы вас находили чехи), и для русскоязычных (чтобы вас находили соотечественники). Правильная настройка hreflang, раздельная индексация и стратегия ключевых слов для каждого языка.&lt;/p></description></item><item><title>Поддержка и обслуживание</title><link>https://webvam.cz/ru/uslugi/podderzhka-i-obsluzhivanie/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://webvam.cz/ru/uslugi/podderzhka-i-obsluzhivanie/</guid><description>&lt;h2 id="техническая-поддержка-на-вашем-языке">Техническая поддержка на вашем языке&lt;/h2>
&lt;p>Вы занимаетесь бизнесом — мы следим за вашим сайтом. Обновления, бэкапы, безопасность, мелкие правки — всё это мы берём на себя. И объясняем всё на русском, без технического жаргона.&lt;/p>
&lt;h3 id="что-входит-в-ежемесячное-обслуживание">Что входит в ежемесячное обслуживание&lt;/h3>
&lt;ul>
&lt;li>&lt;strong>Обновления&lt;/strong> — WordPress, плагины и темы всегда актуальны и безопасны&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Резервные копии&lt;/strong> — регулярные бэкапы, чтобы ничего не потерять&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Безопасность&lt;/strong> — мониторинг угроз, брандмауэр, защита от вредоносного кода&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Мониторинг 24/7&lt;/strong> — если сайт упадёт, мы узнаем первыми и починим&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Правки контента&lt;/strong> — нужно обновить текст, фото или цену? Просто напишите нам&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Поддержка&lt;/strong> — отвечаем на вопросы в течение 24 часов, общаемся на русском&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;h3 id="зачем-нужна-регулярная-поддержка">Зачем нужна регулярная поддержка&lt;/h3>
&lt;ul>
&lt;li>Необновлённый WordPress — открытая дверь для хакеров&lt;/li>
&lt;li>Без бэкапов потеря данных может стоить вам клиентов&lt;/li>
&lt;li>Медленный сайт отпугивает покупателей — каждая лишняя секунда загрузки снижает конверсии&lt;/li>
&lt;li>Проблемы лучше предотвращать, чем решать в авральном режиме&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;h3 id="тарифы-обслуживания">Тарифы обслуживания&lt;/h3>
&lt;table>
 &lt;thead>
 &lt;tr>
 &lt;th>&lt;/th>
 &lt;th>Базовый&lt;/th>
 &lt;th>Стандарт&lt;/th>
 &lt;th>Премиум&lt;/th>
 &lt;/tr>
 &lt;/thead>
 &lt;tbody>
 &lt;tr>
 &lt;td>Обновления&lt;/td>
 &lt;td>✓&lt;/td>
 &lt;td>✓&lt;/td>
 &lt;td>✓&lt;/td>
 &lt;/tr>
 &lt;tr>
 &lt;td>Бэкапы&lt;/td>
 &lt;td>еженедельно&lt;/td>
 &lt;td>ежедневно&lt;/td>
 &lt;td>ежедневно&lt;/td>
 &lt;/tr>
 &lt;tr>
 &lt;td>Правки контента&lt;/td>
 &lt;td>1ч/мес&lt;/td>
 &lt;td>3ч/мес&lt;/td>
 &lt;td>5ч/мес&lt;/td>
 &lt;/tr>
 &lt;tr>
 &lt;td>Мониторинг 24/7&lt;/td>
 &lt;td>✓&lt;/td>
 &lt;td>✓&lt;/td>
 &lt;td>✓&lt;/td>
 &lt;/tr>
 &lt;tr>
 &lt;td>Приоритетная поддержка&lt;/td>
 &lt;td>—&lt;/td>
 &lt;td>✓&lt;/td>
 &lt;td>✓&lt;/td>
 &lt;/tr>
 &lt;tr>
 &lt;td>SEO-отчётность&lt;/td>
 &lt;td>—&lt;/td>
 &lt;td>—&lt;/td>
 &lt;td>✓&lt;/td>
 &lt;/tr>
 &lt;/tbody>
&lt;/table>
&lt;h3 id="почему-мы">Почему мы&lt;/h3>
&lt;p>Мы не гигантская фабрика по обслуживанию сотен сайтов. Каждый клиент для нас — партнёр. Вы знаете своего специалиста лично, общаетесь на родном языке и получаете человеческий подход вместо безликих тикет-систем.&lt;/p></description></item><item><title>Домен и хостинг</title><link>https://webvam.cz/ru/uslugi/domen-i-hosting/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://webvam.cz/ru/uslugi/domen-i-hosting/</guid><description>&lt;h2 id="домен-хостинг-и-почта--без-лишних-хлопот">Домен, хостинг и почта — без лишних хлопот&lt;/h2>
&lt;p>Регистрация домена, настройка хостинга, SSL-сертификат и корпоративная почта — для многих предпринимателей это головная боль. Мы возьмём всё на себя: один контакт, один счёт, всё работает.&lt;/p>
&lt;h3 id="что-мы-настроим">Что мы настроим&lt;/h3>
&lt;ul>
&lt;li>&lt;strong>Регистрация домена&lt;/strong> — .cz, .com, .eu и другие зоны&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Надёжный хостинг&lt;/strong> — SSD-диски, высокая доступность, автоматические бэкапы&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>SSL-сертификат&lt;/strong> — шифрованное HTTPS-соединение для безопасности и доверия клиентов&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Корпоративная почта&lt;/strong> — профессиональный адрес info@вашафирма.cz вместо gmail.com&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>DNS-настройка&lt;/strong> — правильная конфигурация без технических сложностей&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Техническая поддержка&lt;/strong> — помощь на русском языке по любым вопросам&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;h3 id="почему-стоит-оформить-через-нас">Почему стоит оформить через нас&lt;/h3>
&lt;ul>
&lt;li>&lt;strong>Один контакт&lt;/strong> — сайт, домен, хостинг и почта у одного поставщика&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Настройка «под ключ»&lt;/strong> — вам не нужно разбираться в DNS, MX-записях и сертификатах&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Прозрачные цены&lt;/strong> — никаких скрытых платежей и автопродлений по завышенным тарифам&lt;/li>
&lt;li>&lt;strong>Миграция бесплатно&lt;/strong> — если ваш сайт уже где-то размещён, мы его перенесём&lt;/li>
&lt;/ul>
&lt;h3 id="какой-домен-выбрать">Какой домен выбрать&lt;/h3>
&lt;p>Для бизнеса в Чехии рекомендуем .cz — чехи доверяют этой зоне, и это помогает в локальном SEO. Для международных проектов подойдёт .com или .eu. Мы проверим доступность и поможем выбрать лучший вариант.&lt;/p></description></item><item><title>Контакты</title><link>https://webvam.cz/ru/kontakt/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://webvam.cz/ru/kontakt/</guid><description>&lt;h2 id="как-мы-работаем">Как мы работаем&lt;/h2>
&lt;p>Напишите нам на русском — расскажите о вашем бизнесе и что вам нужно: новый сайт, продвижение, интернет-магазин или техническую поддержку. Мы ответим в течение 24 часов и предложим оптимальное решение. Первая консультация — бесплатно.&lt;/p>
&lt;h2 id="время-работы">Время работы&lt;/h2>
&lt;p>Понедельник–Пятница: 9:00–18:00&lt;/p>
&lt;p>На письма и сообщения отвечаем обычно в течение 24 часов. Пишите на русском — мы всё поймём.&lt;/p></description></item><item><title>Спасибо!</title><link>https://webvam.cz/ru/spasibo/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://webvam.cz/ru/spasibo/</guid><description>&lt;p>Ваше сообщение успешно отправлено. Мы ответим вам в ближайшее время.&lt;/p>
&lt;p>Если у вас срочный вопрос, свяжитесь с нами напрямую: &lt;a href="mailto:info@webvam.cz">info@webvam.cz&lt;/a> или через &lt;a href="https://t.me/&amp;#43;420773212221">Telegram&lt;/a>.&lt;/p></description></item></channel></rss>